{
  "You don't have any notifications": "没有通知",
  "Enable notifications": "启用通知",
  "Enable sound": "启用声音",
  "Skipped frames detected:": "检测到跳帧：",
  "Detect skipped frames": "检测跳过的帧",
  "Skipped frames threshold": "跳帧阈值",
  "Detect lagged frames": "检测滞后帧",
  "Lagged frames threshold": "滞后帧阈值",
  "Detect dropped frames": "检测丢帧",
  "Dropped frames threshold": "丢帧阈值",
  "Show Notifications": "显示通知",
  "Restore Defaults": "恢复默认值",
  "Troubleshooter Notifications": "疑难解答通知",
  "Click to open your Notifications window": "单击打开通知窗口",
  "Click to read your unread Notifications": "单击阅读未读通知",
  "New Notifications": "新通知",
  "Log": "日志",
  "Streamlabs Desktop has updated! Click here to see what changed.": "Streamlabs Desktop 已更新！点击此处查看更改的内容。",
  "Notifications & News": "通知和新闻",
  "News": "新闻",
  "Notifications": "通知"
}
